{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102859",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "안녕낯선사람"
    },
    "text": "こんにちは 見知らぬ人\\n\nソウル麻浦区西橋洞398-9\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、08:30~22:30週末12:00~22:30、名節、50席/部屋:部屋なし、好奇心を呼び起こす名前である。 「こんにちは、見知らぬ人」と言ってカフェを訪れるお客さんに挨拶をしている。 モダンでシンプルなここは居心地が良い。 比較的広い空間ではないが、快適な座席と適切な照度で客を迎えている。 ハングルで輝く美しい看板に選ばれたりもした。 多様な飲み物とデザートが用意されており、売り場の片方ではイラストが描かれたはがき、手作りブレスレットなどを販売しており、注文後に見物する楽しさも高い。 複雑な弘大に近い合井。 にぎやかさを離れて、少しリラックスできる場所でコーヒーを飲みたいなら、「こんにちは、見知らぬ人」に行ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル麻浦区西橋洞398-9にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "平日は08:30〜22:30、週末は12:00〜22:30です。ただし、祝日は休業日となります。"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "50席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "モダンでシンプルな雰囲気で、居心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "何か特別なメニューはありますか？",
            "answer": "特別なメニューはありませんが、多様な飲み物とデザートが用意されています。"
        },
        {
            "question": "売り場では何が販売されていますか？",
            "answer": "売り場ではイラストが描かれたはがきや手作りブレスレットなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "複雑な弘大に近い合井です。"
        },
        {
            "question": "他のカフェと比べて何が違いますか？",
            "answer": "カフェの名前である「こんにちは、見知らぬ人」という挨拶が特徴的です。"
        },
        {
            "question": "落ち着いた雰囲気でコーヒーを飲みたい場合、どこに行けばいいですか？",
            "answer": "「こんにちは、見知らぬ人」に行ってみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 306
    }
}